去外國讀書前仲溝女ge人正仆街

我識2個中同DSE考得一般，2星期內去外國讀大學，但喺8月仲溝個女朋友返尼，明知long d好大機會散都咁做，簡直係浪費雙方時間，大家點睇
利申:我同佢地d女完全無關係無興趣

又唔係散硬

識得個2個星期就long d 十成十散
睇如果雙方都唔係認真就是但啦

最緊要扑埋消失冇手尾跟

散ge機會好高，加上會好辛苦

留返d女比我地A0啦屌

尼你老母